賀歲盃1500個場無得睇？

我講緊係電視